marvel 真係好痴線

一開熱門 見到6個post，有一半都係marvel post

係啲人好痴線係撚咁開post